其實老子會唔會係外星人???

佢老母陀左佢成80年先生得到出黎 仲要一出世識講野 d古人ff係咪勁過連登仔

老夫子就係

其實呢個講法喺邊度記載？

哪渣 先係